# Fantasy Wars

## Описание
Данный проект представляет собой начальный прототип захватывающей мобильной игры в жанре стратегия,
которая позволит погрузиться в мир тактики и взаимодействия.
Составь и настрой собственную армию, чтобы сокрушить всех соперников!
Увлекательный сюжет и множество героев истории дадут неугасающий интерес к игре

Игра рассчитана на любителей тактических взаимодействий.
Упор на развитие методов построения и настройки сценариев,
как для больших армий так и для малых отрядов,
позволит игрокам реализовать свой потенциал полководца

## Запуск
Запуск и сборка проекта осуществляется в Unity 2022.3.13f1

## Интерфейс игры

#### Начальная страница
![Screenshot](Images/screen_1.png)

#### Выбор шаблона
![Screenshot](Images/screen_2.png)

#### Редактирование генерала
![Screenshot](Images/screen_17.png)

## Интерфейс игрового процесса

#### Тестовая карта (полный вид)
![Screenshot](Images/Screenshot_6.png)

#### Захват здания
![Screenshot](Images/Screenshot_9.png)

#### ! Проект находится в разработке и не является оконченным